# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr "Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\nReport-Msgid-Bugs-To: \nPOT-Creation-Date: 2011-06-29 10:44+0800\nPO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\nLast-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\nLanguage-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\nMIME-Version: 1.0\nContent-Type: text/plain; charset=UTF-8\nContent-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../data/time-slider.desktop.in.h:1
msgid "Configure the system to take automatic snapshots of your data"
msgstr "将系统配置为自动捕获数据的快照"

#: ../data/time-slider.desktop.in.h:2
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:634
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:648
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:830
msgid "Time Slider"
msgstr "时间滑块"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:2
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:365
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:520
#, no-c-format, python-format
msgid "%d snapshots will be deleted."
msgstr "%d 个快照将被删除。"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:3
msgid "<b>Summary</b>"
msgstr "<b>摘要</b>"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:4
msgid "D_eselect All"
msgstr "取消全选(_E)"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:5
msgid "Delete Snapshots"
msgstr "删除快照"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:6
msgid "Deleting Snapshots"
msgstr "正在删除快照"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:7
msgid "Deleting snapshots..."
msgstr "正在删除快照..."

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:8
msgid "Exit when done. "
msgstr "完成后退出。 "

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:9
msgid "File System:"
msgstr "文件系统："

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:10
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:11
msgid "Press Delete to continue."
msgstr "按“删除”以继续。"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:12
msgid "Scanning snapshots..."
msgstr "正在扫描快照..."

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:13
msgid "Select ZFS snapshots to delete from the list below."
msgstr "从以下列表中选择要删除的 ZFS 快照。"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:14
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:1
msgid "<b>Enable Time Slider</b>"
msgstr "<b>启用时间滑块</b>"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:2
msgid "<b>External Back Up</b>"
msgstr "<b>外部备份</b>"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:3
msgid "<b>File Systems To Back Up</b>"
msgstr "<b>要备份的文件系统</b>"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:4
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:5
msgid "Backup Device:"
msgstr "备份设备："

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:6
msgid "C_ustom:"
msgstr "自定义(_U)："

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:7
msgid "Configuring Time Slider..."
msgstr "配置时间滑块..."

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:8
msgid "For advanced users"
msgstr "适用于高级用户"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:9
msgid "Recommended for most users"
msgstr "建议大多数用户采用"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:10
msgid "Reduce backups when storage space usage exceeds:"
msgstr "当存储空间使用率超过以下值时减少备份："

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:11
msgid "Replicate backups to an external drive"
msgstr "将备份复制到外部驱动器"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:12
msgid "Time Slider Manager"
msgstr "时间滑块管理器"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:13
msgid "Time Slider backs up data regularly by taking timed ZFS Snapshots"
msgstr "时间滑块通过定时拍摄 ZFS 快照来对数据进行定期备份"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:14
msgid "_All"
msgstr "全部(_A)"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:15
msgid "_Delete Snapshots..."
msgstr "删除快照(_D)..."

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:16
msgid "of file system capacity"
msgstr "文件系统容量"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-snapshot.glade.h:1
msgid "Take a snapshot now"
msgstr "立即捕获快照"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-snapshot.glade.h:2
msgid "Take a snapshot of "
msgstr "捕获以下项的快照 "

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-snapshot.glade.h:3
msgid "with the name :"
msgstr "名称为："

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:1
msgid "10 Mo"
msgstr "10 Mo"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:2
msgid "19/01/09"
msgstr "19/01/09"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:3
msgid "<b>Current Version</b>"
msgstr "<b>当前版本</b>"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:4
msgid "<b>Older Versions</b>"
msgstr "<b>早期版本</b>"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:5
msgid "Double click to open the file"
msgstr "双击以打开文件"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:6
msgid "Open the current version of the file"
msgstr "打开文件的当前版本"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:7
msgid "Scanning for older versions"
msgstr "正在扫描早期版本"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:8
msgid "Time Slider File Version Explorer"
msgstr "时间滑块文件版本资源管理器"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:9
msgid "compare"
msgstr "比较"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:10
msgid "filename"
msgstr "文件名称"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:11
msgid "gtk-close"
msgstr "gtk-close"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:12
msgid "last modified : "
msgstr "上次修改时间： "

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:13
msgid "name :"
msgstr "名称："

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:14
msgid "size : "
msgstr "大小： "

#: ../usr/share/time-slider/lib/plugin/zfssend/zfssend.py:36
msgid "Do I work?"
msgstr "是否起作用?"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:138
msgid "Update Backups Now"
msgstr "立即更新备份"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:334
msgid "Backup Started"
msgstr "已开始备份"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:335
#, python-format
msgid ""
"Backing up snapshots to:\n"
"<b>%s</b>\n"
"Do not disconnect the backup device."
msgstr "正在将快照备份到:\n<b>%s</b>\n请勿断开备份设备的连接。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:345
#, python-format
msgid ""
"Backing up: <b>'%s'\n"
"%d</b> snapshots remaining.\n"
"Do not disconnect the backup device."
msgstr "正在备份: <b>'%s'\n剩余 %d</b> 个快照。\n请勿断开备份设备的连接。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:364
msgid "Backup Complete"
msgstr "备份完成"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:365
#, python-format
msgid ""
"Your snapshots have been backed up to:\n"
"<b>%s</b>"
msgstr "您的快照已备份到:\n<b>%s</b>"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:376
msgid "Your backups are up to date."
msgstr "您的备份是最新的。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:380
#, python-format
msgid "%d snapshots are queued for backup."
msgstr "%d 个快照在排队等待备份。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:457
msgid "Time Slider: Low Space Warning"
msgstr "时间滑块：低空间警告"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:468
#, python-format
msgid "Emergency: '%s' is full!"
msgstr "紧急：'%s' 已满！"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:469
#, python-format
msgid "The file system: '%s', is over %s%% full."
msgstr "文件系统 '%s' 的占满程度已超过 %s%%。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:471
#, python-format
msgid ""
"The file system: '%s', is over %s%% full.\n"
"As an emergency measure, Time Slider has destroyed all of its backups.\n"
"To fix this problem, delete any unnecessary files on '%s', or add disk space "
"(see ZFS documentation)."
msgstr "文件系统 '%s' 的占满程度已超过 %s%%。\n作为一种紧急措施，时间滑块已销毁了它的所有备份。\n要修复此问题，请删除 '%s' 上所有不必要的文件，或增加磁盘空间（请参见 ZFS 文档）。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:480
#, python-format
msgid "Emergency: '%s' is almost full!"
msgstr "紧急：'%s' 几乎已满！"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:481
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:496
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:511
#, python-format
msgid "The file system: '%s', exceeded %s%% of its total capacity"
msgstr "文件系统 '%s' 已超过其总容量的 %s%%"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:484
#, python-format
msgid ""
"The file system: '%s', exceeded %s%% of its total capacity. As an emerency "
"measure, Time Slider has has destroyed most or all of its backups to prevent "
"the disk becoming full. To prevent this from happening again, delete any "
"unnecessary files on '%s', or add disk space (see ZFS documentation)."
msgstr "文件系统 '%s' 已超过其总容量的 %s%%。作为一种紧急措施，时间滑块已销毁了大多数或所有备份，以防止磁盘变满。要防止这种情况再次发生，请删除 '%s' 上所有不必要的文件，或增加磁盘空间（请参见 ZFS 文档）。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:495
#, python-format
msgid "Urgent: '%s' is almost full!"
msgstr "紧急：'%s' 几乎已满！"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:499
#, python-format
msgid ""
"The file system: '%s', exceeded %s%% of its total capacity. As a remedial "
"measure, Time Slider has destroyed some backups, and will destroy more, "
"eventually all, as capacity continues to diminish.\n"
"To prevent this from happening again, delete any unnecessary files on '%s', "
"or add disk space (see ZFS documentation)."
msgstr "文件系统 '%s' 已超过其总容量的 %s%%。作为一种补救措施，时间滑块已销毁了一些备份，并随着容量的不断减小，将销毁更多备份，最终销毁所有备份。\n要防止这种情况再次发生，请删除 '%s' 上所有不必要的文件，或增加磁盘空间（请参见 ZFS 文档）。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:510
#, python-format
msgid "Warning: '%s' is getting full"
msgstr "警告：'%s' 即将被占满"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:514
#, python-format
msgid ""
"'%s' exceeded %s%% of its total capacity. To fix this, Time Slider has "
"destroyed some recent backups, and will destroy more as capacity continues "
"to diminish.\n"
"To prevent this from happening again, delete any unnecessary files on '%s', "
"or add disk space (see ZFS documentation).\n"
msgstr "'%s' 已超过其总容量的 %s%%。为了解决此问题，时间滑块已销毁了一些最近的备份，并随着容量的不断减小，将销毁更多备份。\n要防止这种情况再次发生，请删除 '%s' 上所有不必要的文件，或增加磁盘空间（请参见 ZFS 文档）。\n"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:530
msgid "Details..."
msgstr "详细信息..."

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:567
msgid "Configure Time Slider..."
msgstr "配置时间滑块..."

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:227
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:235
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:224
msgid "Mount Point"
msgstr "安装点"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:243
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:227
msgid "File System Name"
msgstr "文件系统名称"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:251
msgid "Snapshot Name"
msgstr "快照名称"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:260
msgid "Creation Time"
msgstr "创建时间"

#. Note to developers.
#. The second element is for internal matching and should not
#. be i18ned under any circumstances.
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:272
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:287
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:300
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:273
msgid "Backups"
msgstr "备份"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:274
msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:301
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:302
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:303
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:304
msgid "Hourly"
msgstr "每小时"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:305
msgid "1/4 Hourly"
msgstr "每 1/4 小时"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:328
msgid "Snapshot can not be deleted"
msgstr "无法删除快照"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:329
#, python-format
msgid ""
"%s has one or more dependent clones and will not be deleted. To delete this "
"snapshot, first delete all datasets and snapshots cloned from this snapshot."
msgstr "%s 具有一个或多个相关克隆，不会被删除。要删除此快照，请首先删除从此快照克隆的所有数据集和快照。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:355
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:510
msgid "1 external backup will be deleted."
msgstr "1 个外部备份将被删除。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:357
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:512
#, python-format
msgid "%d external backups will be deleted."
msgstr "%d 个外部备份将被删除。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:363
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:518
msgid "1 snapshot will be deleted."
msgstr "1 个快照将被删除。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:451
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:178
msgid "Legacy"
msgstr "传统"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:454
msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:470
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:560
msgid "Some snapshots could not be read"
msgstr "无法读取某些快照"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:584
msgid "Some snapshots could not be deleted"
msgstr "无法删除某些快照"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:758
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:1320
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:215
msgid "Insufficient Priviliges"
msgstr "权限不足"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:759
msgid ""
"Snapshot deletion requires administrative privileges to run. You have not "
"been assigned the necessaryadministrative priviliges.\n"
"\n"
"Consult your system administrator "
msgstr "需要有管理权限才能删除快照。没有为您指定必要的管理权限。\n\n请咨询您的系统管理员 "

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/fileversion.py:246
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/fileversion.py:247
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/fileversion.py:248
msgid ""
"Installing the optional meld package will enhance the file comparison "
"visualization"
msgstr "安装可选的 meld 软件包将增强文件比较可视化效果"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/fileversion.py:316
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:179
msgid "Invalid arguments count."
msgstr "参数计数无效。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/fileversion.py:318
msgid ""
"Version explorer requires 2 arguments :\n"
"- The path of the root snapshot directory.\n"
"- The filename to explore."
msgstr "版本资源管理器需要 2 个参数：\n- 根快照目录的路径。\n- 要浏览的文件名。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:218
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:222
msgid "Replicate"
msgstr "复制"

#. Indicates path is unset: ''
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:269
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:479
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:562
msgid "(None)"
msgstr "（无）"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:275
msgid "Other..."
msgstr "其他..."

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:319
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:357
msgid "Snapshot manager service error"
msgstr "快照管理器服务错误"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:320
#, python-format
msgid ""
"The snapshot manager service does not appear to be installed on this "
"system.\n"
"\n"
"See the svcs(1) man page for more information.\n"
"\n"
"Details:\n"
"%s"
msgstr "该快照管理器服务似乎没有安装在此系统上。\n\n有关更多信息，请参见 svcs(1) 手册页。\n\n详细信息:\n%s"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:341
msgid "Snapshot manager service dependency error"
msgstr "快照管理器服务相关性错误"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:342
#, python-format
msgid ""
"The snapshot manager service has been placed offline due to a dependency "
"problem. The following dependency problems were found:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Run \"svcs -xv\" from a command prompt for more information about these "
"dependency problems."
msgstr "由于相关性问题，快照管理器服务已被置于脱机。已发现以下相关性问题：\n\n%s\n\n有关这些相关性问题的更多信息，请从命令提示符下运行 \"svcs -xv\"。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:358
msgid ""
"The snapshot manager service has encountered a problem and has been disabled "
"until the problem is fixed.\n"
"\n"
"See the svcs(1) man page for more information."
msgstr "该快照管理器服务出现了问题，并已被禁用，直至问题得以修复。\n\n有关更多信息，请参见 svcs(1) 手册页。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:528
msgid "Unsuitable Backup Location"
msgstr "备份位置不适当"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:594
msgid "Select A Back Up Device"
msgstr "选择备份设备"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:637
#, python-format
msgid ""
"Time Slider suggests a device with a capacity of at least <b>%s</b>.\n"
"The device: '<b>%s</b>'\n"
"only has <b>%s</b>\n"
"Do you want to use it anyway?"
msgstr "时间滑块建议使用容量至少为 <b>%s</b> 的设备。\n设备: '<b>%s</b>'\n容量仅为 <b>%s</b>\n仍要使用该设备吗？"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:679
msgid ""
"No backup device was selected.\n"
"Please select an empty device."
msgstr "未选择任何备份设备。\n请选择一个空设备。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:704
#, python-format
msgid ""
"'%s'\n"
"is not writable. The backup device must be writable by the system "
"administrator.\n"
"\n"
"Please use a different device."
msgstr "'%s'\n不可写。备份设备必须可由系统管理员写入。\n\n请使用其他设备。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:720
#, python-format
msgid ""
"'%s'\n"
"contains an incompatible file system. The selected device must have a Unix "
"style file system that supports file linking, such as UFS\n"
"\n"
"Please use a different device."
msgstr "'%s'\n包含不兼容的文件系统。选定的设备必须具有支持文件链接的 Unix 样式文件系统，例如 UFS\n\n请使用其他设备。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:755
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:784
#, python-format
msgid ""
"'%s'\n"
" is not an empty device.\n"
"\n"
"Please select an empty device."
msgstr "'%s'\n不是空设备。\n\n请选择一个空设备。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:804
#, python-format
msgid ""
"'%s'\n"
"is a Time Slider external backup device that is already in use by another "
"system. Backup devices may not be shared between systems.\n"
"\n"
"Please use a different device."
msgstr "'%s'\n是已经由其他系统使用的时间滑块外部备份设备。备份设备可能无法在系统之间共享。\n\n请使用其他设备。"

#. Looks like a device that we previously used,
#. but discontinued using in favour of some other
#. device.
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:819
#, python-format
msgid ""
"'<b>%s</b>' appears to be a a device previously configured for use by this "
"system.\n"
"\n"
"Do you want resume use of this device for backups?"
msgstr "'<b>%s</b>' 看起来是以前配置为由此系统使用的设备。\n\n是否要继续使用此设备进行备份？"

#. Definitely can't use this since it's a
#. snapshotted filesystem.
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:859
#, python-format
msgid ""
"'%s'\n"
"belongs to the ZFS filesystem '%s' which is already selected for regular ZFS "
"snaphots.\n"
"\n"
"Please select a drive not already in use by Time Slider"
msgstr "'%s'\n属于已经选择用于常规 ZFS 快照的 ZFS 文件系统 '%s'。\n\n请选择一个尚未由时间滑块使用的驱动器"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:880
#, python-format
msgid ""
"'%s'\n"
"belongs to the ZFS pool '%s' which is already being used to store ZFS "
"snaphots.\n"
"\n"
"Please select a drive not already in use by Time Slider"
msgstr "'%s'\n属于已经用于存储 ZFS 快照的 ZFS 池 '%s'。\n\n请选择一个尚未由时间滑块使用的驱动器"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:1321
msgid ""
"The snapshot manager service requires administrative privileges to run. You "
"have not been assigned the necessaryadministrative priviliges.\n"
"\n"
"Consult your system administrator "
msgstr "该快照管理器服务需要管理权限才能运行。没有为您指定必要的管理权限。\n\n请咨询您的系统管理员 "

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:116
msgid "Invalid characters in snapshot name"
msgstr "快照名称中存在无效字符"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:117
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:147
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:180
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:216
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:118
msgid ""
"Allowed characters for snapshot names are :\n"
"[a-z][A-Z][0-9][-_.:\n"
"All invalid characters will be removed\n"
msgstr "快照名称中允许使用的字符为：\n[a-z][A-Z][0-9][-_.:\n所有无效字符都会被删除\n"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:146
msgid "Error occured while creating the snapshot"
msgstr "创建快照时发生错误"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:155
msgid "Snapshot created successfully"
msgstr "已成功创建快照"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:156
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:157
#, python-format
msgid ""
"A snapshot of zfs filesystem %(zfs_fs)s\n"
"named %(valid_name)s\n"
"has been created.\n"
msgstr "已创建了一个名为 %(valid_name)s 的 zfs 文件\n系统 %(zfs_fs)s\n的快照。\n"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:181
msgid ""
"Snapshot Now requires 2 arguments :\n"
"- The path of the directory to be snapshotted.\n"
"- The zfs filesystem corresponding to this directory."
msgstr "立即进行快照需要 2 个参数：\n- 要进行快照的目录的路径。\n- 与此目录相对应的 zfs 文件系统。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:217
msgid ""
"Snapshot Now requires administrative privileges to run. You have not been "
"assigned the necessaryadministrative priviliges.\n"
"\n"
"Consult your system administrator "
msgstr "需要有管理权限才能立即进行快照。没有为您指定必要的管理权限。\n\n请咨询您的系统管理员 "
